[Air Drop] 人在英國，跪求英文文宣

推